覺得我男朋友好似一個韓星。。。

點算

副眼鏡似?

似佢多過吳彥祖喎。。

見得三次想記得幾多

唔係問句嚟

唔係tb 係中女

後生過你嘅中女

我點知 問返佢本人

20+7

樣撚衰到

21

你個wtsapp谷啲ching一定個個好撚型

狼虎之年

都要開返個谷食仔仔了

條條女都話我似南柱赫

如果有條仔係徐康俊x坂口健太郎x南柱赫咁樣即刻出水出到尼加拉瓜大瀑布咁

咩狗種

u = 姜虎東

又幾似...
男仔係咪都可以叫包包面?

方包面

好撚gay岩曬你

麵包超人

我.......